飲大咗,個食環企我隔離等我劏

湯落佢個口

然後個食環就會嘔 咁樓主就可以告翻個食環

然後樓主就會嘔 咁個食環就可以告翻樓主

2Boys1Cup